{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 호텔 바바 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、寝具類は追加提供されません。 退室時間を超える場合は、追加料金がかかる場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店と確認しなければならず、男女同室での宿泊(未成年者一人で宿泊)を予約した場合には、入室拒否及びキャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊によって発生する場合、身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否および払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては広い駐車スペースと全客室にはゲーミングPCが備えられており、ネットフリックス、ティービング、ディズニープラスを視聴できるサービスも提供されます。 客室はModernインテリアで作られており、居心地の良い宿を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準ですが、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の人数には1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、寝具は追加提供されません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は、直接提携店と確認する必要があります。また、男女同室での未成年者の宿泊は入室拒否及びキャンセルおよび払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が行われることがあります。身分証明書をお持ちでない場合は、入室拒否および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が大きい場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が行われることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には広い駐車スペースとゲーミングPCが備えられており、ネットフリックス、ティービング、ディズニープラスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "客室はModernインテリアで作られており、居心地の良い宿を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 524
    }
}